邊度仲有得買美心流心奶王

想要兩盒

行左好多7仔OK百佳惠康一田都冇呢隻

美心門口大把人企係度等人要
尤其係上水果d

直接去美心買

citysuper

同問

佢話得返用劵換既

留名同問

有冇話邊間

康寧道美心MX大把

上星期 apm一田仲有

我今日去冇

岩岩打去問冇晒,得返換既又係
唔通真係要同炒家買

周街都係

覺得唔流仲好食過流 流好空虛 流果pat野又少

聖安娜都平到～$150一盒

幫人買 佢地食唔到美心會唔安樂

有冇話邊度有

未打風之前樂富uny有

咩咩妹有好多

吉豬島大量@ $242

樂富?

坑口一田展銷 仲有折添

岩岩打去問話今日暫時賣晒

上水新康街一街都係

一陣買番盒食

周街都有？

機場duty zero $259 你睇有無朋友喺機場做幫你買

遠左少少

旺角見到有啲藥房有
$288一盒

好似係exit e body shop對面啲藥房

幫襯炒家好似好D

好多藥房 24x啦

幫人買

想問下食用期限去到幾時？ 有台灣朋友想我幫佢買 但十月中先飛台灣

同問屯門邊度仲有？

10月5

九龍灣

應該5/10/2018

九龍灣既邊間?

我都係,不過我10月頭飛,仲有幾日可以食

250 比你好唔好 , 我有多

屯門搵唔到..連續幾日都落樓下一田都話無 行過屯市吉豬都無

唔通要買大班同聖安娜

巴打邊間有貨

上星期見康怡間aeon 有
好似個陣話日日都返貨
不過而家唔知

九龍灣aeon都有
上星期買咗，$242@

早知果陣美食展買。。
見藥房260..
原本係咩價?

22x掛

好似話打風番唔到貨 過幾日又會有大量

冇所謂啦，又唔係你唔安樂

uny 星期六日匯豐卡$20x個陣你唔買

呢幾日都去睇下先

個陣未收到order

佢唔安樂 我大獲

樓主根本係炒家打手
個個提議都唔好

利申炒家死全家

今日出去想買盒試下 點知周圍都無

無特別

今日等客，係尖沙咀周圍貢，d藥房都冇

Aeon
Citysuper

yoho 一田對出琴日經過見到有好多

九龍區係咪樂富九龍灣有

拎去邊度?
好多國家都唔比帶蛋類製品入口架喎

台灣，google下先 之前睇就係肉鬆肉乾唔得

樂富冇

仲有邊道有z?

有冇巴打如果見到邊度有賣，可以幫我買兩盒嗎？
有單證明的話就2盒既錢+50蚊 唔想益炒家

有興趣的話買之前tg我先

樓主去過邊到無

樂富aeon,應該定期會入，因為佢話每人每日限2盒，不過應該要mon住佢開檔

日日mon住先

唔知有咩好食 食左一個 覺得似普通奶皇包咁 有咩咁特別要炒咁誇張